Title: Shoegaze Donnerstag: God' Dream
Date: 2014-04-03 11:03
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: music, ringodeathstarr
Slug: shoegaze-donnerstag-god-dream

Es ist Frühling. Zeit für ein paar wunderbar zusammen gestrickte
Soundwände. Und da ist die Band der Stunde "Ringo Deathstarr"! Hier ihr
tolles neues Video.

{% youtube Nyo5zIEY8_M %}

